Moje země má tisíce let historie .
Česká republika taký má po tisíce let .
Ale moje země je nové země , protož založení Čínské lidové republiky v 1949 roce .
A Česká republika také je nové země .
Založení v 1989 roce .
Moje země je velké .
Ale Česká republika je malá , jako malé provincie v Číně .
Čína blízko moře .
Moje rodiná město je u moře .
Ale Česká republika není moře .
Ale tam je řeka přes Prahu , jako moje město .
Čína má hodně ovoce a zeleniny , dlo jsou málo .
Ale Česká republika je mnoho svačiny , které jsou dobře .
Taký v Číně , každě město mají své slavné svačiny .
Provoz je velmi výhodné v Praze .
Pěsky nebo řídit může rychle jet do každé místo , co chtełe .
Ale v číně ještě ne .
Velké město má mnoho lidí .
Když jste chtěl jet autobusem , byl těšky .
Protož v autobusu jsou lidí .
Ale můžou jet taxikem .
Taxiky jsou levné .
Není příliš drahé , velmi pohodlné .
Česká republika jako některého čínského město .
Ale v číně mnoho města vzduch je špatný .
Česká republika je dobře pro městský život .
